沈門師兄弟徒置區三期 - 盈淡

盈淡

個名幾好

報到

師父終於要發功

師傅係睇淡不做淡
呢轉可能冇食到

股市升市靠資金驅動，只要銀紙多就得，依家睇唔到銀紙消失

盈淡, 仍淡

今日qq有無1m大盤頂住?
318而加都300k

咁好難估，或者QQ唔奇，只係我炒咗咁多年，未見過7個月「牛市」嘅，當然跌時要避吓

呢個係咩TOOL

etnet tablet版

iPad 版etnet 經濟通MQ強化版

對上個次 係07 08年 股市連升6個月 就出事 但係當時成交量比而家多
呢次就長升少成交

透過呢次既觀察
我都想知 價格定係成交量較能代表大市既走向、狀態

跌咗1個月再升，睇圖，由底數，每個人睇法唔同，我認為今年1月到七月，連牛市都唔算

嗰時日日都千幾二千億, 好記得響大學lab 日日同啲師兄係睇股票而唔係做research

好後悔大學個陣冇認真研究市場
睇多幾本書 學寫PROGRAM

咁叫牛市，量比價先行，望吓二線股，覺得轉勢開淡倉，可以大長沽期指

又黎多棍，大家小心

大師兄草叢返左黎了

調整應該一定係，放量跌三日睇怕都未跌定，不過升七個月回一個月好正常，一路係市場入面ge 唔慌輸得多，近排先入市就大穫d, 不過肯止都未死得住。二萬一定二升到近二萬八，不過細股未郁牛市應該都未完，唔穿上個阻力位應該都ok

又爆

又爆post

我訓啦，你地sm 完猩猩好執返好個場

可唔可以學波霸餐廳請多啲女侍應
似coffee vivitam咁就ok

本來都瞓
比猩猩啲韓國式食女刺一刺激，醒左

師父今日真係勁

8500點, 有咩可能

師父咁講係癡撚咗線 但都聽下 積谷防gay下 有咩事都可以應急

你去食過？
香港分店啲女好似唔得

佢食好撚多女，沈門出名多毒撚專心事業既人嘛。咪睇唔過眼

巧開心子

拎到第九十九個post 的 1001
吉兆
星期一出數錢磅

佢純講數字唔講點解？

佢係咁架

笑撚到癡線

823 $20

好似係10 年個價黎

QQ要落個位數先得

世界末日都黎緊

一係直頭摺

天檵不可早洩

金仔

早幾日講完數錢磅,第二日就中招

毫子股
$0.7

8500呢下野真係笑到彈起
我當今日真係轉左勢，即係半年內落成萬八點？

去過 初頭都有啲港女
後尾全部賓賓

仲有數錢女intern

10676

肥金射關島射錯香港島
重要炸正長江中心

有冇人有睇呢個女優
個樣好撚純

執柒咗去都唔錯

其實佢枝野 係咪真咖？

諗下幾多人二按供樓
8500真係日日燒炭

巿川仲得意啦

隨撚時呢個就係支持圖大佬

假架啲奶.jpg

吹到樓爆
乜都爆咁

$0.07

趁你出沈門

咁我希望呢世都唔使打大佬

唔知師父死先定 $0.07 先呢

第一個揾師父埋單

大家要好好記住師父嘅目標價
12/8/2017

388 雙位數
700 $230
16 $60
823 $20
5 $30～40

2018年恒指參考位
12000
10676
8500

明白

8500 恆指五合一就得

排隊去黃埔燒炭

唔係拆貨先變細咩？

如果美國出力 我估一晚都搞掂 btw中國都係嘴炮 一打佢都仆街

8500 前未開戰我跟你姓沈呀！

sor 興奮得制 你岩

拿乜都唔好講
剩係講隻823

師父咁睇即係睇樓巿會跌70%

師父條傻鳩知唔知823 d 租約全部好穩定

今年18000我第一個走去大師office門口行乞

沈門師兄弟個個姓沈澱

開始擔心師傅健康

繼續都係$20

J 到咁個腎好易虧

我懷疑師父中左哩一千點開心到馬上瘋
猩猩醫生麻煩照顧下你師父好喎

燒佢全家

多個精神病人

好想大師兄整張圖賀賀佢

好難整

師父比d 位都離哂大譜

用齊哂3隻aircraft carrier 凌晨3點行動，應該未訓醒就炸到北泡渣都冇
之前係叙利亞，俄羅斯隻su-35睇唔到f22係邊，但f22睇到su-35,s-300一支戰斧都睇唔撚到，俄佬同支那除左核彈跟本冇野好驚

第一百個post

屌 笑死

訓

冇，BT

其實正常我會唔會真係打 但侵侵揸旗就好難講 可能聽日就南北韓統一咗

聽日就改口架啦

共和黨總統真係有打仗癮

有好野

E個blog有齊晒2016同2017年所有實戰理論

2017年1月話美股20000點係造頂

又叫人180沽港交所

聽曰再慢慢研究，訓先

沈振盈
一朝得志
語無倫次
戇撚鳩

好心咪再討論猩猩醫生食女單野啦
人地左手幼兒園教師，右手adidas sales
見到猩猩醫生食女，跟住自己勞氣個d，仲on9。
根本就Show off演野
追嚟都哂時間

睇師父鳩噏好過啦

飛鳥我記得有個網有VR
但唔記得咗邊個網

認真。追嚟都哂氣哂時間。
人地Show off，有咩好睇。
人地Show off 演野，你跟住勞氣，仲更加戇鳩白癡

我已Block 猩猩，不想花時間睇無謂野。用時間追下師父神諭好過。

師父今次癲到無譜，正。

重點重溫 廢話唔講
1. 師父睇下星期會反彈一口 但佢已確定後市淡勢
2. 700 絕對唔買得 唔put都唔好call
3. 樓已爆煲 尤其係新界同劏房樓
4. 百分之百肯定樓爆後十年唔會升
5. 未來炸彈有1侵被彈劾 2縮表 3北韓
6. 畀一大堆目標價 上面我寫哂

沈門睇唔睇波

師父呀 無錢買啤酒啦

最魚是至愛

魚拉突依家除左進攻左中右全部都好高

\|/ 多謝師父

大師兄話每日爆一個post，有時2個，比我唞吓得唔得，你班癡線佬

琴日好似爆左三個

追晒post，綜合所有資訊，佢想世界末日，人類滅亡

睇怕要大量入午餐肉

師父昨天live劈頭第一句說話係：做節目做到死...

串到呢

我估計著燈之日不遠，下星期睇吓點，過咗20號金仔冇料到應該回復正常

希望啦 已準備資金撈底 係唔知咩時機好
好驚一撈再插

穿26000唔好玩，可能轉市，等升返2-300點先撈少量，500點再撈咁或者好啲

V 巴

癡撚線
check 返價位，
823 $20係2012年價位，係五年前
16 $60係2007年價位，係十年前
388 雙位數價位，係2012年，係五年前

師父一係柏金遜老人痴呆症，一係狂妄自大語無倫次

琴晚原來係炒加息可能降溫

點解？！

但-2好似有啲博
買盤-1.5/2抵玩啲

原來今晚重有西超杯
真係唔洗瞓等等聽日開市

沈佢

好癲

法官大人，猩猩一次食條正女，罪行點都嚴重過我！！！

.

大師兄返嚟啦

你又有錢又靚仔又高大重要讀hku
本來見你係基 我地先接受你
原來係扮基扮毒食女王
重係玩船p果種 二世祖花花公子
點呀 船p女正唔正 有冇依個質素？

肛交倒跌

要睇qq升唔升得穿星期四個dl 322.8

開波

重奪27200

師父連續3日話$310.8係完全反映哂業績喎
宜家又肯定係超貴啦

唔put都唔好call

2000點

虛火果然係虛火

今日期指d day trade好差睇錯晒邊

再唔係就明明睇岩方法 但差幾點入唔到

原野…

插得咁勁

屌三點九呢

勁假為配合插多50點

後日入得qq 牛

大戶真係好中意殺牛

利申 戒咗玩近牛

收市前仲入多左308牛

嘩屌沖個涼ao20天線都穿埋
外圍全部綠燈

收市，等全日就係等你插 入左QQ call 16226 @1.7

等睇今晚港女帶領老美急跌

老美又唔會理你港女

把港女睇得咁重

好友賴屎未？

好友，但熊左

騰訊控股() -4.200 (-1.296%) 沽空 $4.21億; 比率 9.105% 將於明天(16日)公布截至6月底止中期業績。本網綜合10間券商預測，騰訊上半年純利料介乎270.72億至296.36億元人民幣，按年增加35.9%至48.8%。中位數279.06億元人民幣，按年增加40.1%。若按非通用會計準則(non-GAAP)，綜合11間券商預測料其中期股東應佔溢利料介乎284.33億至305.11億元人民幣，按年增加33.2%至42.9%。中位數291.52億元人民幣，按年增加36.5%。

另綜合14間券商預測，騰訊控股上半年收入料介乎1,003.23億至1,060.52億元人民幣，按年增加48.2%至56.7%。中位數1,031.77億元人民幣，按年增加52.4%。

本網綜合28間券商列出對騰訊投資評級及目標價：

券商│投資評級│目標價(港元)
申萬宏源│買入│315->400元
海通國際│買入│400元
摩根大通│增持│380元
花旗│買入│380元
交銀國際│買入│373元
摩根士丹利│增持│370元
中金│買入│364元
Jefferies│買入│352元
大和│買入│350元
工銀國際│買入│350元
高盛│買入│300->346元
里昂│買入│345元
野村│買入│341元
星展唯高達│買入│336元
中信証券│買入│334元
美銀美林│買入│331元
德銀│買入│327元
招商證券國際│買入│321元
國泰君安國際│買入│320元
匯豐環球研究│買入│317元
瑞銀│買入│310元
建銀國際│跑贏大市│310元
法巴│買入│308元
麥格理│買入│304元
第一上海│買入│304元
馬來西亞興業銀行(RHB)│買入│303元
光大證券│買入│298.7元
瑞穗│買入│250元

呢到跟得cfu既都係淡友黎

明顯震倉啦, 實上番320

河馬仔買左咩

其實成日睇尼D濕鳩大行, 明明現價仲貴過佢地目標價, 但又建議買入, 尼個係咩玩法

cfu我今晚睇醫生呀..星期五又要覆診...
俾錢我找數啦..上次睇醫生你又唔幫我找數

咁你陣間沖多次轉轉運

有D 係沒UPDATE過 目標價 有D 係等QQ 跌穿左佢目標價就建議買入

其實呢D目標價有幾多成係真心咁認為, 有幾多成係為出貨

QQ死消光

全部都係出貨

師父聽日加淡倉

屌你老味，又乜撚野做野個時又暴跌

今日黑仔撘沈船嗰啲自動自覺callG轉運

gun c fu

果然係呂布

冷靜呀藍師兄

Ig

內地7月新增人民幣貸款8,255億元 高於預期

人民銀行公布，7月末，本外幣貸款餘額121.04萬億元人民幣(下同)，按年增長13%。月末人民幣貸款餘額115.4萬億元，按年增長13.2%，增速比上月末和上年同期均高0.3個百分點。當月人民幣貸款增加8,255億元，按年多增3,619億元，高於市場預期的增8,000億元，按月則少增7,145億元。

由賺萬一變蝕7千

轉燈

qq業績蓋過一切la,今次唔係升就跌

已經call左QQ + 恆熊對沖

夜期

次次績後都跌，我買左近熊

唉，我自行收皮算數

做咩事？

why呀

朱巴做咩

我319call, 上番325就夠326上面個D慢慢坐啦

港交所業績日
前車可鑑🙈

QQ出業績果日都係跌多[/member]

你點可以用股王同388比
388個時200，QQ 200
依家QQ 300, 388都係200

沈門個公廁係響ssp
一舊水，唔准摸攬錫

我識人上年按左層樓炒股
不過佢好彩，買左700

多謝

仲未有3. 9?

冇記錯佢係180左右all in左
依家佢fatfat啦，富貴左唔認人

而家連登嘅700post開始轉淡友多，好事吖

痴線

個時唔知邊到吹，有買貴冇買錯點知我fd真係all in買

當佢按左2球出來 依家放都成賺150萬

一朝得志，洗唔洗咁
升跌嘅嘢，浮雲來啫
沈門 弟子就唔同，目標一致，互相扶持

痴線仲要all in

沈門有愛

話時話今日大師兄去左邊?

大師兄只准自己草叢扑野
唔准兄弟講call G
佢唔開新po了

CALL G 有理

得幾百萬就唔認人

大師兄啲牛、期22000擺到而家啵，以我所知佢有時短炒2吓，就擺好長時間嘅

佢無正股
淨係玩期同牛熊

mola mola

好彩熊左

同路
不過三傻尚算正路

佢D 期同牛遠到痴線

【三點九沈大師】大師：等埋騰訊業績再部署造淡

#沈大師 #三點九 #港股策略王 #恒指 #實戰理論 #有片 #有聲 #沈振盈 #好強嘅氣
揭頁版同步上架，即刻Click 入以下網址收看

===================================
【粉絲們注意】
想緊貼策略王FB專頁消息，不要錯過動態消息設定~~
只需按「已讚好」旁按鈕「追蹤中」，選擇「先查看」!!
咁就唔怕走漏最新消息啦快D去設定啦~~
===================================
快D下載《港股策略王》手機App
iOS ：
Android：
有好嘢當然要Like & Share LOL

真係要好忍到手

屌佢老味唔係逢高加淡倉咩? 即係今日又食唔到嘢

等完仲要再部署，個頭盔厚撚到
屌你老味又靠邊站

輸得太多個膽細晒

仲要押韻
樓王太串了

騰訊點解可以咁樣比舞法

國指好大支上影線

爆升

港女之前都係外圍升佢低頭含撚嫁啦

係咪要同師父同船啦

咁遠。。

梁國雄議員

朱巴

等好消息!

沈門新抱仔

狗鐵又壞

都係三百點喳

香港站逼到正宗屎忽撞棍

黑絲焗汗

咩天氣呀
中環d女點會著黑絲

咪係
係都係平底鞋啲臭汗味啦

加厚push up bra d味

好彩已經走左

No ah
今晚去食飯

我淨係聞到前面個肥中佬浸臭汗味

好兄弟
咁條女點

下堂先算

唔係最尾喇咩？

下堂先係

咁就啱喇，下堂臨走拎電話問番今堂d 野

無錯

一早聽大師講做淡咪贏錢囉！

大師兄今次咁耐嘅

上幾次業績都係咁嫁啦，咪坐下先囉

推番上黎

call完會開心Share. 因為真係CALL果D會低調

218xx

朱前男友, 我撐你, 依個世界仍很美好

只係D股仔唔係好聽話.

平保師兄弟揸邊隻
我66860

聽日一股救倉

你依然可以周圍去巡視業務架

21888

旺巴早抖啦 聽又跌唔睇又跌 瀟灑上路仲好啦

[講返市] 睇住美指個圖, 今晚跌就令到個走勢差左好多

【夜市UPDATES】風又起 道指、港夜期齊跌百點

特生又鳩噏

23680

vix恐慌指數又升

我已豁出去了

我唔緊張喎
只係今朝大勝變平手 條氣唔順姐

求原野 加 cfu 加 旺巴FD CARRY

我估趺一百左右再磨

大市未轉勢玩熊睇路

無追post, 即係猩猩屌左adi 幾多轉？

各射兩次

我正股全部都贏緊

牛只係揸qq270牛(avg 310)同hsbc71牛(avg75)
都算安全

qq牛今朝食唔到都算 預左長線睇350當正股揸
但係啲期由贏二百點變坐二百點真心覺得戅鳩....

認真想知

咁你大把在手，唔好太上心
谷到病得不償失

有無巴打岩

我哽左佢

我啱

猩猩冇講，我地講到一半變左輔導朱巴

麻麻地，最多值5舊水

個屎忽已經值五舊啦量巴

好鐘意呢啲pat

訓先 , 聽日著靚 d 等打靶

美股都好重手下

訓，睇下2318聽日係咪咁堅

八月廿一星期一，出現日蝕。
師父唔知會點鳩Up呢

日蝕，風水野，自古都不老黎

補充：鬼佬都有樣野類似，叫crush window，月蝕前六日，月蝕後三日。似金融占星術。

我諗我係太毒無機會
如果有女聊，真係會ons
我女朋友成日話我未玩過

然後，佢又話自己未玩過

老美好恐慌

今次跌咩

聽日一大棍走唔甩

跌170點

可能收day low

Trump係咪會比人彈劾？

已經揀定熊

量子兄
唔夠你玩

(不斷更新)【巴塞恐襲】客貨車撞人群至少13死80傷 警列恐襲 伊斯蘭國承認責任

即時國際 2017-08-18 00:05:48 HKT

0:00

一架客貨車在西班牙巴塞隆拿市中心旅遊區Las Ramblas大街撞向人群，當地官員表示至少有13人死亡，80人受傷，警方表示正循恐襲方向調查。

當地傳媒又指兩名武裝男子事後走入一間餐廳挾持人質，報章El Periodico表示在La Boqueria市集傳出槍聲，但未有引述消息來源，亦未能確定兩宗事件是否有關連。報媒又報導警方正在一間土耳其餐廳與兩名襲擊者談判，警方亦搜查另一輛輕型客貨車，懷疑是襲擊者用以逃走之用。

事發在當地時間周四下午約5時，一輛客貨車衝上Las Ramblas大街行人路，不少遊人和街頭表演者被撞倒，目擊者形容情況混亂，途人都驚恐走避。

以下是事件的最新發展：

● 極端組織「伊斯蘭國」聲稱襲擊是他們所為 (03:33)

● 警方拘捕第2名疑犯 (03:33)

● 當地政府表示80人送院 (3:12)

● 報章La Vanguardia報導，一名襲擊者在槍戰中被警方擊斃 (02:37)

● 當地傳媒指在巴塞隆拿對角街(Diagonal Street)，有汽車撞倒3名警員 (02:20)

● 當地傳媒表示警方拘捕一名疑犯 (02:15)

西班牙多次成為伊斯蘭聖戰分子的恐襲目標，在2004年3月，馬德里一列列車發生炸彈爆炸，造成191人死亡，一批受阿蓋德（al-Qaeda）煽動的極端分子承認施襲，事年至今仍是歐洲傷亡最慘重的聖戰分子襲擊。在2015年7月，一名槍手在巴塞隆拿Las Ramblas大街一間酒店外開槍，有兩人受傷。

路透社/英國《每日郵報》/新華社

好撚大棍

大浪到呢

明天精彩

\|/

又爆post，香都冇得裝𠻹

大師兄: 你班撚樣比我唞吓得唔得呀

大家坐穩呀

屌

係咪69512先？

仲未斬，未跌完

講一講話入qq call都329.4碌番去328.0

企鵝表示頂左成日開始無力

呢排都係玩正股算啦 等個人個運順番先

比d 耐性

企鵝比草泥馬突襲

我今日一開以為眼花324，即該 call左，好重倉

今朝返工

已開110

原野應該燈唔到落去既

3. 似乎會插落去
大家扣好安全帶…

再插再溝

我依幾日玩到10點幾先出門口番工

插唔插落要睇原子個倉

殺返上去 今日要收綠燈

滙豐：騰訊等15隻股份可望成國指新貴
08月18日(五) 12:51

內媒引述滙豐環球研究中國區證券策略主管孫瑜等一眾分析員撰寫的報告，國企指數優化後，騰訊控股(00700)、中國移動(00941)及中國海洋石油(00883)將是潛在候選成分股。

滙豐挑選的其他12隻候選股分別是中國聯通(00762)、華潤置地(01109)、中信股份(00267)、石藥集團(01093)、恒安國際(01044)、申洲國際(02313)、安踏體育(02020)、龍湖地產(00960)、招商局港口(00144)、粵海投資(00270)、新奧能源(02688)及華潤電力(00836)等。

無可能…

訊匯證券行政總裁沈振盈表示，恒指早段一度跌穿27,000關口，認為大市現時是反覆向下尋底格局，反彈動力不足，預期恒指會下試26800、26500及50天線等關口，企穩這些水平後才算完成調整浪，建議投資者以保守策略為主，不要心急博反彈。

原野巴 我地唔係陰你 但你咁追真係會愈追愈輸 你仲要用牛熊追 好危險 你用call put去追仲好 坐下就得 我700都call咗 而家都仲執一倍 但我得十手 你本大可以買多啲 你揾返啲防守性高啲嘅玩喇

原野兄
做下sp 揾返兩餐先啦

最快最穩陣700call

係咪即月唔過夜？

過夜，長住就買遠D, 末日輪就炒即日

唔洗！佢好有天份！keep住炒就得，不過記得報倉！

係喎

估大市會在27k 每日悶磨玩到12月

唔係香港好難追post

入黎坐陣

開完live
vix即時回落
係咩玩法

五萬億資金mon住呀

師父係可靠嘅男人 大家都安心哂

師父實在太強
我信心都唔夠
得50萬牛 仲要265

原來完咗

15小時前
【沈大師，點搞呀？！】聯想集團(00992)公布截至6月底止首季業績，意外地由盈轉虧，蝕7229萬美元，每股基本虧損0.66美仙；市場原預期會錄得利潤約300萬美元至1.18億美元。上年度首季錄得純利1.73億美元。

#信報 #聯想集團 #首季業績

信報真鬼馬

沈大師，點搞呀？！

由盈轉虧
叫蝕小左
中文差
蝕既定義係咩

第2節做左九個字

河馬好d 未

咩好啲未？

你頭先好似好嬲嘛

無事喇 真。收咗工 多謝關心

侵侵又炒人

朱朱再唔訓

睇緊漫畫

\|/

又爆，屌你班友唔使瞓覺

Btw 基butt師兄搵定地皮開第四期得啦

個名幫你臨好，沈之戀隔離嗰堆 -- 全城淡

賣緊嘅全城匯大佬，荃灣西

幾好

痴線又推爆

今朝早起睇哂大家留言，仲要無call g 大家都好支持992

係輸晒啲g錢姐

11. 都無起色就要走鬼反手

唔好衝動，要睇下原野有無走牛先

後悔彈272無平，原野比多次機會我la

MOLAMOLA

聯想$4.4

我叫佢唔好衝動，佢轉頭就入隻牛

仲有一分鐘

好熟悉嘅感覺

會唔會俾佢搞到滅門？

頂佢個肺…

原野個止蝕仲未hit 中？

多謝大家

屌…

投降

唔撚係轉燈呀

師父愛股係聯想
天下皆知

2318 700

仆街 早知熊個陣放牛

屌你700 CALL倒跌

中晒伏啦

佢隻牛打左止蝕啦正路...

由我話係唔係出左下降軌到而加 跌左成80點都嚟
好彩平左2張期唔洗硬食哩80點

唉 屌 仆街 咩都無 再咁玩 真係唔撚掂

父啊，請你以五萬億洪水淹沒大地，清理沈門罪孽。小基會將地球上的每一種動物證，一雌一雄帶到船上。

原野操縱市場呀

個人電腦一哥穿左4.4

真係唔識解釋
由27070平左 即彈27099

即彈..佢牛走左我就即開左張期..贏緊20點

優質股唔係而家買唔通$10先追呀?
今日低位明日高位呀

好危險，大家小心

好撚勁啲燈力

原野指數

依下彈係假嫁..原野...你唔好睇圖比佢FAKER到..仲係趺勢入熊無得輸

睇佢跌就岩啦

原野走左牛未
Btw ，原野改左名？

原野，你開live 赚得多過炒牛熊啦

改左好耐..不過燈力仲在

見到恒大，似乎北水番緊黎

北水過黎融創同平安啦好嘛

兩日冇上黎啦我

提提大家今晚老美日食

可唔可以升穿埋我條線27120

原家軍

原家軍，殺呀

簡稱：高原

已玩完

高原雪豹粒睪丸爆未

992

原野底
原野頂

做咩阿朱巴

佢祝福左我

沈門分部 , 原野派系

徙置區四期會叫咩名?
好想知

原野苦主大聯盟

青藏高原

本來v巴話叫全城淡，配合下荃灣西新盤

沈家軍東征要話比原家軍聽邊個先燈神！

門徒朱大出賣振盈

軍師

呵返
好耐無見

唔得，原野自稱燈神振盈之子！我地唔可以放過佢！

要贏原家軍，就只有一個方法，就係燈過佢！師父啊

長江後浪推前浪
師父後繼有人

神都有分次元，師父係最高次元，原野係但次元的

佢無自稱阿...係燈到好難唔信

基塞

原野play9us?

旺國手係咪轉左名，今日唔見人

頂..我想平倉止賺

原野我聽日抄唔到牌你就除定褲啦！

原野

有無咁準呀屌

伏到應一應, 出左2野口術

買左燈都唔撚緊要 佢仲要唔買之後9up玩我地......

騰訊$326

中國移動
87.950
(港元) +0.500
+0.572%

小心為上

放咗之後觀察咁多日，自己先前諗法可能啱嘅

騰訊每日都咁玩唔悶架咩

326 回番去前日1600 個位

已經開定四期

原力覺醒

屌個名

見住自己隻牛少6格

原兄...我+3 ,,,,你今次真係ko我

我諗緊止唔止蝕啦

點夠原野玩

個劇本每日都一樣咁濟

振盈原野醒 好好野～
振盈原野勁 係好勁～

係，都係一開波拉高，等d 人入貨，回調。loop

2039 真係好妖

唔好亂玩，呢隻嘢好得人驚，一日升跌1成都得，不過同我有緣，咁耐買咁多次真係未輸過

325 啪啪啪

悶市

揸正股可以訓教

河馬船長未走，佢地唔會走

未走

我啲股唔郁，係賭緊大細嘅一隻新股睇贏定輸，快出業績，輸就斬，贏就睇幾多有冇條件值得揸落去

原野冇出聲, 慢慢爬緊返上去

唔好提佢呀屌你
佢淨間一句似升就含撚都無味

願原力與你同在

原野：好似升，入遠牛了

師父=Anakin
原野=Luke

27510封左頂喎

竟然唔係Yoda

師叔=Darth Maul

都幾似

但我跳咗

個市咁既死樣想上蝕轉執格仔都執唔到
利申︰無量子咁多本要執起碼10格先叫有d 肉食

英國皇=Obi Wan

屌你

原本想加個凍飲, 比原野搞一搞而家一個星期冇lunch食

入返一手

原野好似Anakin 咁殺哂d o靚仔（你地）

返家鄉

好在今朝極速減左QQ call輪

點解 qq可以咁廢

減唔切
今朝reg 科

平保呢

0.032入返 不過今朝0.031走

師叔：

幾時到期？

風高浪急
仲有得升就有問題

150日左右
不過槓桿太低
唔跌都打算走人唔玩呢隻輪

我揀左隻2388 call
睇下有冇金執

QQ 真係唔多對路
止左佢入熊算

岩！熊佢老味！

出盡力沽！

一早熊咗 聽師父講

咁既死款真係入熊好撚過
反正1500 左右又會開始插

2017藍籌股王992見支持反彈

之前蝕左小小走

邊隻？鴻騰？

究竟大師兄返黎之前呢個post 會唔會爆呢

師父喺77台，我要外出跟進唔到，自己睇喇

探子

你地要有冇考古過二師兄期來回地獄又折返人間之旅？ 以前d 人好坐得

最近紅得緊要，噚晚樓市又搵佢講，一星期有三日電視台，追唔切

又黎燈樓價

邊個做恆指
好倉
淡倉/空倉？

好倉
淡倉
空倉 1

原來3期仲未爆post

爆左先

992+1

推!

992+3

992+4

1001